成也 HONDA 敗也 HONDA

事實證明，消極出線，總好過光榮出局

Honda個罰球算射得唔錯

個罰球高小小都冇得救

好飄

老鳥

斬埋去已經on9
人地咁多高佬
有睇足球小將都應該識鳥籠戰術啦

佢前幾場都做到野，諗住今場都可以掛

前多十碼八碼比佢射應該有得入

連登仔咁快轉口風

呢個世界無如果.....一個意識就天堂地獄

Anyway，無佢，日本走唔到咁遠

真係 冇耐前仲哇緊球罰球，轉頭唔開短鳩斬俾古圖打突擊 仲要完場一刻，真係好on9唔係馬後炮

傻仔開波比人反擊

呢啲劇本睇到阿婆都知啦

Totally agree

佢地嗰一刻天真左

屌你事後撚我唔識咩 有得博唔撚博隨時比人加時輪大米啦

可能教練話唔想加時

而家和波進攻都要俾人屌

公你贏字我輸
點玩呀

都冇理由矮仔博角球入

關佢撚事咩
日本仔係要守就唔會谷唒上去

唔明你想講咩

都講得幾啱

可能真無教練意思要攻

搏左球唔應該搏既波咪輸囉
呢啲叫蠢

最可惜係個罰球
差少少
如果入左無角球就無反cup

你唔入，人地就入

足球就係咁

佢唔斬個角球 比利時點打反擊呀？
唔打反擊入波我點收返幾千蚊呀？

初出道試過咁上下罰球入香港 但個龍身高講緊差成20cm

事後撚 入左成班賤種咪話好波 熱血點點點

佢肯定心up緊

係博都比利時博啦

開短有話人冇體育精神 開長又話人勇武出局 屌佢開個波西去邊點撚樣控制

無論如何，日本今屆踢左幾場好波，晉級16強，算係超額完成。

寧願消極出線

都係既 日本人體能咁撚fit 加時唔撚屌到比利時班友死死下

佢哋真係輸戇鳩
日本仔呢鋪喊都無謂

搏冇問題，你都應該開短拖多10秒8秒先斬啦，點會比時間人打反擊

d 馬後炮真係好撚煩

幾有道理

唔洗事後啦 用下個腦分析
用自己嘅短板想打人哋嘅強項
點睇柒既機會都大好多
斬唔緊要 係後面擺多兩個人 至少唔洗輸反擊先
而家擺到明輸自己 柒到仆街

都唔係好柒啫

盡情投降 收拾心情 意錦還鄉啦

加時輸唔柒 而家就好柒

英雄做唔到 變埋罪人

佢球罰球真係差少少 飄高D就世界波

咁都要比你屌

比利時係勁旅，輸3比2算係有交代

咁都有得屌佢
球罰球拖左幾撚耐呀?
射得靚之餘 仲要幫你搏埋角球 自己唔玩角球旗 反而屌佢直射罰球

柒係講緊個過程

所以英雄唔係咁易做，一下就可以變罪人

好似莫迪，入12碼就英雄，結果差啲變罪人，好彩拉仔幫左佢

我都唔係屌佢

加時輸 樓主 : [成也HONDA敗也HONDA] 好心法定時間球角球就一早斬入去搏一搏啦 最好叫埋個龍上黎 好過加時俾人屠

其實我唔係屌佢

啱呀，一定可以精算師計到啱啱好啲時間

咁就抹殺一切? 日本踢得幾出色唔講?

ok 但輸波冇理由關佢事

我肯定唔會咁講

心雄想埋比利時單唔加時，結果比人埋番轉頭....的而且確應該保守d，埋角球旗嘅

唔係完全怪佢，但始終佢負責處理，就關佢事

正如12碼，邊個射失就關邊個事

日本仔體能頂左咁耐已經好好，再唔博去到加時等於投降

太遠，射到咁已經好好

係

其實係算寶刀未老

就算唔斬入去，都有5個人入左禁區，開短比人搶到都係難追得切

唔輸都輸左 希望下屆可以破紀錄入8強啦

記得佢世界杯入過球仲遠

成敗不足論英雄
日本好波

10年對丹麥

唔好

其實咁多人喺度講乜嘢馬後炮、乜嘢一時一樣，根本樓主就冇咁嘅意思，佢正正就係想表達本田有嘢做得好，亦都有嘢做得唔好

評價一個球員場上嘅表現可以有正亦都有負嘅，唔係話一定要只係講佢好或者唔好，波台就係成班痴線佬搞到烏煙瘴氣，討論下都冇機會

巴打講得好

佢球罰球射得好靚其實

係

我諗冇人會怪佢

錯手負皮sor

馬後炮 如果球角球入左 你又會話好彩佢球罰球射得靚焗古圖比角球日本